和你乜，和你物，和你齊齊變左膠！

一起泛民左膠！

分化撚